無國界吹水台

吹水 乜野煩惱都可以講低

我發覺人生好像失去了目標

翻緊工定讀緊書啊

i大iT狗

你寶寶

我都係i大 翻學好頹？

想我嗎親？

Ching yr2?

親親
悶死了

垃圾電腦 成篇文冇晒要重做

大家好

仲以為你去左邊

唐老侵

陪我吹水ok?

侵爺

唔知點解呢排心情好似都幾好

好眼訓

沖左涼啦咩

1

2

3

4

hi